十年後的連登

請各連登會員注意, 請留名, 如果10年後
連登仲係度,不見不散
到時我請你地食炸雞

PS 可以既話 影一張香港既相thx

Today,
2020年12月25日

10年後,
2030年12月25日

唔知香港到時變成點

留個名先

大家要記住自己永遠都係中國人

金鐘

見證歷史

十年後的自己：恭喜你終於拎到BC，做一個驕傲的英國人

Lm

留名

明

唔洗一年連登玩內鬥已玩到報國安篤自己友，十年後會點？？

我係中國人呀hi